Lancez l'application simplement grâce à Docker :

Buildez l'image avec docker build -t magic-systeam-api:latest .
Pour lancer l'image il vous faut 3 variables d'environnement :
Vous pouvez trouver des clés Chatkit ou utiliser les notres
 CHATKIT_SECRET_KEY=ab0077fd-fea1-43cd-8bf6-39014b238ba7:KBcGSYKg6jefCYGHlWL2pBNh1jHR8hnkSdWoSG027o8= -e CHATKIT_INSTANCE_LOCATOR=v1:us1:371ce8ba-a294-4bf7-9f19-c18f2cc435f7
Vous devez avoir une clé privée firebase admin ou utiliser la notre ndi.json puis monter un volume vers le même endroit que la variable d'environnement

Avec notre configuration cela donne :
docker run -e CHATKIT_SECRET_KEY=ab0077fd-fea1-43cd-8bf6-39014b238ba7:KBcGSYKg6jefCYGHlWL2pBNh1jHR8hnkSdWoSG027o8= -e CHATKIT_INSTANCE_LOCATOR=v1:us1:371ce8ba-a294-4bf7-9f19-c18f2cc435f7 -e GOOGLE_APPLICATION_CREDENTIALS=/cred/ndi.json --volume $(pwd):/cred ndi-api:latest